== CgPC
:author: Andrew Tarasov
:email: <andrew.tar@yahoo.com>
:lang: ru
:experimental:
:icons: font

Source: https://www.itu.int/rec/T-REC-Q.763-199912-I/en[ITU-T Recommendation Q.763].

.Значения Calling Party Category
[cols="1,1,16"]
|===

|N |Код |Описание

|0
|0
|Резервная категория

|1
|10
|Абоненты квартирные, учрежденческие, имеющие право междугородной и международной связи

|2
|225
|Абоненты гостиниц, имеющие право междугородной и международной связи с немедленной оплатой

|3
|228
|Абоненты, не имеющие право междугородной и международной связи

|4
|11
|Абоненты, имеющие преимущество при установлении междугородной и международной связи

|5
|226
|Абоненты, имеющие право связи без тарификации

|6
|15
|Абоненты междугородних телефонов-автоматов

|7
|227
|Абоненты, имеющие право междугородной и международной связи и на получение VAS

|8
|12
|Абоненты, имеющие преимущество при установлении междугородней связи и право на получение VAS

|9
|229
|Абоненты городских телефонов-автоматов

|===
